痴撚線，示威者俾狗爆左塊面，已經唔當示威者係人，當示威者係恐怖份子

狗已經癲撚左

自從宿舍件事之後，狗已經無晒底線，因為佢地條底線都被人觸及左

門牙都甩左 十幾歲
狂講對唔住
制服左都咁對佢
啲狗已經無人性

嬲到痴左線

721

721 811

香港已經無救

癲撚左